校長聯署大反擊咁就俾ns鎗擊案冚晒

係好彩定唔好彩？

簽個名就話反擊 啲所謂校長都on99

九成是左共匪啦

左校

NZ呀戇鳩仔 番去讀多幾年書先啦

全城中伏

who fucking cares校長大反擊